乜而家街頭健身興開住喇叭炸機?

封gym封左就黎兩個月已經好撚嬲
唔想係屋企做運動唯有去公園玩街健
dklm, 成撚日都有D撚樣帶埋D撚屌喇叭仔開大D音樂炸機做運動
嘈撚到仆街, 好似冇音樂就唔撚識做pull up咁
要聽歌就唔該帶返耳機自己慢慢聽喇
咁樣做同D大媽跳大媽舞有乜分別?

祝所以炸機撚肌肉萎縮, 一下pull up都做唔到

報警 話有人唔帶口罩

仲要炸機個班都係後生仔
乜而家D後生咁冇公德心

你戴耳機咪得

你大隻過佢嘅話，直接叫佢收埋部機咪得

公園係大家既, 一人一部喇叭炸機仲得掂?

D喇叭撚通常都唔大隻
大隻既通常都好自律

唔大隻一睇就知無做開果啲最無公德心 成撚日都尖房係咁

一律 喇叭、響喉 撚 都係同啲 細種狗一樣
靠把聲去嚇人

呢個真
通常大隻佬好好禮貌, 極端嗰D 不屑玩街頭

依d真心仆街黎

認真炸返佢

Blame the victim

行山都好多喇叭撚

認真想問 依家仲有得街頭健身
最多都真係做下pull up
我屋企附近個d公園圍起曬，仲要成日有secu黎趕人
有d直頭攞鐵鏈鎖頭綁係d設施到

搵個偏D既 佢唔比你做 唔通你就唔做咩

我想靜靜地操野咋屌佢老味

岩呀

巴士d 廢老有權播speaker

你帶耳機咪得

😂😂😂

我個度都係圍起曬, 但個pull up架D鐵馬比人移外左所以仲有得做
難得仲有場可以做但就比D撚屌嘈撚住晒

呢個珍
通常大隻佬個屎眼都好緊緻